今次仆街，去完政府診所驗血第二日就叫我番去

尋日朝早抽血驗肝腎功能加其他野，明明話正常兩個禮拜之後先有結果，點知今日下午連打幾個電話黎叫我星期一番去覆診睇報告，我係咪就死得？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

準備定身後事

保險簽返我個名你就可以出去

有無清試過？

有tg 拉得

咁你本身因為咩事去抽血啊

肝位置痛，以前驗過有輕微脂肪肝

無事，可能因血包遺失叫你驗多次

唔好咁快自己嚇自己

肝腎睇好多野，有可能d k,ca高，都有可能係腎功能差，所以先早d睇覆診，應該無乜特別野，有urgent野應該即call

為香港人做d野先ok?
我應承幫你做個銅像

好運啦巴打
緊要事先會叫你返去

唔該哂ching，佢叫得我下星期先去睇報告，可唔可以話urgent極有個鋪？

如果真係奶得好甘我就會考慮下學劉華

屌我都知呀，所以而家淆到仆街

通常都係啲報告好異常
但係有可能抽血有問題要再抽過
定啲來，無野既
利申：化驗師

可以咁理解，如果真係勁急會有人call你入院

回報俾有回覆ge巴打知，小弟純粹肝酵素輕微超標，之前真係嚇撚死我

弓起